Willem Waddi, Saare wallast, lubas tänasel päewal Maddis Waddi woliniku Karel Hawakiwile Maddisele wõlgu olewate 6 kotti odrade raha kokku 50 rubla 4 nädala sees ära maksa. Kui seda raha  nim. terminis ära ei peaks
maksa saada, lubas siis intressid  terminist saadik kuni maksmise pääwani maksma.
 Otsus: seda kui sündinud ülestähentada.
                Peakohtumees: J. Sarwik.
               Kohtumees ; W, Oksa.
               Kohtumees: M. Piiri.
               Kirjutaja O. Seidenbach. (allkiri)
                       
